買阿里巴巴蝕左十萬，點算....

俾返啲錢我

傻仔 買支那股預左

下 你冇分注入？

一日唔放都唔叫輸！

放咗咁on9？ 坐下算啦

On9 正股驚閪

strong hold 驚閪

你咪當係模擬股票咁擺住掛機lor，通常都會升返上黎既。

之前nio，amd夠跌撚到仆街啦，依家nio咪又係17個幾升到50，amd40幾升到依家咁。

買得股票就預左係咁玩啦，除非你個portfolio 佔你儲蓄70%姐，咁就係你on9

買得BABA都係愛國愛黨嘅人，梗係要相信政府strong hold啦，遲d黨會給你一個交代

龍頭股坐一陣就四百蚊架啦

你想放既時候就係要溝既時候

戇九仔301都買

有排坐

溝貨

搵四十大盜幫手拎返

建議補倉

擺落床下底傳比個孫

麵神祝福，算走得快

信政府唔驚

止蝕換碼啦 個市咁靚都可以跌成咁 大跌一跌隨時跌到仆街 個市一仆街 你預佢起碼跌到$200

正股驚閪咩
我就唔信你擺5年會輸呀

準備入，多謝提醒

愈趺愈溝 實有日贏番

輸大錢係好慘
穿248.4就走晒喇

蝕果十萬都喊苦喊忽

brabra都驚
梗係sh
不過成本有啲貴

巴打敢百幾萬allin, 唔分散
證明都係有錢之人，十萬蚊咪當散銀，一個月人工貨仔囉

孖盡佢溝啦 巴巴點會輸得死人

好！等我問新浪借錢再入貨！

好似匯豐咁

等再蝕十萬

結婚用既禮金都輸埋

一日輸40萬都係咁 接受現實

抵你死， 買支概股

溝啦屌

假膠

支那邪牛

輸幾多

15萬

87都入 勇士

好小姐屌 一年都草返啦

大陸女友仲未知，應唔應該通知佢

華農上連登？

個樣似姐

最多咪三個月
基本面掂

梳
200入SH到宜家

小數目

賣晒啲股票買期權啦

真
我買既700都一直hold到而家

其實唔係急住等錢洗唔明點解要放

用牛牛買爸爸你自己都預咗啦

又唔係匯豐怕乜

我蔚來14-15蚊大掃貨
跌到11咪又係淡定唔理佢揸到依家
認證左嘅中概如非遇上大股災要有信心SH

即係咁，買股唔睇政治背景，而係睇庄家背景

麵神啱啱都推薦話買 阿里爸爸 (壹週刊專訪)

咁你怕唔怕?
老老豆豆，我淆。

擺明條友口多多比人砌啦
買700就真係正股驚西

溝淡佢

你話佢無騰訊美團咁勁背景加持都合理
但始終都係黨嘅龍頭股，打完馬雲屁股點都上得番300鬆，到時再考慮轉隻好跑啲都得。

燈唔燈果啲都係製造下歡樂，係連登玩過燈嘅都唔會未破過，拎六七位數做正經事就唔好迷信呢啲嘢，眼光同定力最重要

自己實際點做係另一回事

不過上連登唔係唔鼓吹下迷信同燈力下話

抵啦 用支那app買支那股

賣爸爸

連登仔係咪比較年輕
有冇人記得當年阿里爸爸沖上40蚊，之後跌返落去再私有化既事?

記得，仲記得果隻舊巴巴比馬雲用左180億私有化左。

舊巴巴上市既業務成pat 屎咁

btw，你覺得而家仲隻巴巴仲會咁易比人私有化？

揸十年可以套現買大灣區

咪on9啦 呢個王剛個徒弟黎架喎

幾cutie

del app會好過d

70M 買BABA

再大佢20萬咪冇輸囉

做乜啫你，咁認真

之前京東都有跌 點解唔換

隻支牛升撚到癲咗喎

下次買邊隻單聲

放住係度先， 睇下會唔會彈返上去， 如果刁帝要整死佢佢仲有排跌

拎返d錢去淘寶好過啦

馬雲出名玩財技cap水
私唔私有化都唔到其他人控制

你仲有七十幾萬怕咩

好的股票唔好睇咁灰

呢啲係咪叫連登韮菜

Ching 幾多入

Baba驚鳩咩

「消息稱阿里在美遭遇集體訴訟，官方暫未迴應

日前，郝俊波律師事務所通過官方微信公號“國際律師”發佈消息稱，阿里巴巴因證券欺詐案已經於近日被美股投資者訴至法院。具體而言，投資者指控阿里在2020年10月21日至2020年11月3日期間，就公司的業務和運營狀況及發展前景進行虛假陳述，未向投資者披露與螞蟻集團暫緩上市相關的重大不利事實。對此，阿里方面暫未回覆。」

點解隻公仔可以咁得意

止蝕啦 依隻野180$見

公仔越得意，輸得越多

抵死

上返300有啲難

好似利豐
驚閪

你諗你，好多外資同美國人揸重貨BABA，我係中共都割韮菜啦

呢兩日反彈冇份都知咩事啦

本身都唔怕，有馬雲

點知佢得罪咗聖上

中國大陸噉撚好

啦啦冧移民去中國大陸永久定居啦

支牛

騰訊系口碑係支那人心中好好多
真係要做馬雲都唔出奇
之前先試過“自願退休”
馬雲係一個好西化既人 佢發達後一直都尋求政治地位

成本301...

超過70%有咩問題

係呀咁有骨氣 堆中概股日日跑贏大市你千祈唔好買
我賺埋你果份

又係你 大戶乞安慰
你5號仔賺到仆街啦

無問題既，係考量既嘢多d咁解，就好似依d局勢咁你個金額咁大咪要走lor。

利豐可以年年賺過千億？

唔知樓豬認真定點
如果認真我勸你唔好聽樓上有啲人叫你止蝕/換馬 輸撚死你
呢啲大股擺返幾年一定升得返 ,肯定有啲on9仔會出黎講咩5仔, 唔使理佢地

咁你記住長hold啦 講到咁

ON9 市場股價反映一切

有機會上番？

牛牛d 圖都幾仆街

幾得意

咁你咪只係睇市場股價囉 你同我hold住睇下五年後點

仲on9 邊個話要hold 到天荒地老？
啲錢係你定係我嘅？
收皮啦你

逗下你個支那app用家你又真係同我認真，仲要爆哂粗咁 邊個on9有眼見啦

仲有，如果你覺得hold 5年就已經係天荒地老嘅話，咁我就真係冇野講

蝕多十萬

雜總同支那人話多謝哂港豬同支那豬，fat fat

最後會升=正股驚閪
最後會跌=買妖股係你on9

GoPro

跌即係唔係正股

咁係咩

呢隻會唔會係中國版匯豐，大陸得罪阿爺，美國又唔by 佢

一年後你會講 賺左十萬 點用好

樓主你下次買乜講聲先OK?

聽日入匯豐

清 都幾大戶